大家一定要記住我地聽日既目標！

1.撤回送中條例
我地唔會接受暫緩呢種講法
不撤回 不撤退！

2.釋放所有示威者
我地有好多和平示威既義士被捕
所有相關人士都唔應該被檢控
要求立即釋放所有義士！

3.拘捕所有過度使用武力既黑警
今次示威絕對唔應該定為"暴動"
所以根本就唔應該出動橡膠彈等等既武器
加上有太多黑警做出好過份既行為
包括故意毆打手無寸鐵既示威者
無任何威脅既情況下近距離對示威者開槍
妨礙記者拍攝及對記者使用不必要武力
非法充公示威者物資同故意攻擊急救站
仲有太多不能盡錄
而且仲要故意隱藏佢地既警員編號
所以我地要求立即拘捕同檢控相關警員
還所有受傷既人一個公道！

而柒婆下唔下台
用返佢自己個講法
對我地黎講係冇迫切性
反而佢一日仲係到
對我地黎講就更有利
由6月9號開始到而加
佢每次出黎講野
講既每一句說話
都只會令更多人睇唔過眼
只會令更多人走上街頭
而且現時對我地黎講
上面3樣野更加重要
所以我希望大家記住我地聽日要爭取既事
千奇唔好嗌錯口號